[621]人數與行動的關係

由於暴政策略嘅改變，依家形勢急轉直下，對抗爭者極為不利。唔係想分化或放負，只係凡事一邊要作最壞打算，另一邊要作最好準備。知己知彼，先能百戰百勝，請先認清及理性分析以下幾點事實。

1.部份人已經收左貨(部份温和派，宗教界，教育界等)
2.暫援即撤回，即使你唔認同，不過哩個目標的確已經廢左。
3.政府已經不停讓步(所謂致歉，唔開會等)，同開始扮受害者搏同情，打輿論戰。
4.民氣的確消耗得7788，目標開始被轉移同碎片化。
5.民陣/泛民唔再set大台，好大部份和理非失去平台。
6.抗爭者已經發左最後通牒，進退兩難。

要解決以上問題，人數就係重點中嘅重點，行動從來都只係為談判服務，戰爭永遠只係政治嘅廷伸。所以行動必須與人數掛勾，人數直接影響行動的有效性及成功機會。好多野，1個人做係冇效同代價好大，但如果有1萬個人做就情況好唔同，理論上人夠多，做咩都得。記住量變先會有質變，一定要盡力宣傳，確保人數。以下係我對人數與行動嘅建議。

我預期621當日肯定唔夠612多，要部署定唔同人數嘅方案，保障靈活性同安全性。
當日下午3-5點前
人數大於3萬，做咩都得。
人數1-3萬，可以試推。
人數5千-1萬，要打遊擊或轉移較小目標，如禮賓府。
重點：人數5千以下，其實某程度上可以宣佈621升級失敗，不過唔好灰心同氣餒，留得青山在，那怕冇柴燒。即使要撤退都要做得好好睇睇，自我反省同檢討失敗原因。一時嘅失敗只係時機問題，只係策略問題。保持返士氣及信念，然後再部署下一步行動。

記住，不求一仗功成，但求萬民同心，羅馬非一日建成。失敗並唔可恥，亦唔係終結。要從中吸取教訓同經驗，要有長期作戰嘅準備，保持團結一致，堅持不割蓆，不督灰，不分化嘅初心。為下一次行動做好準備，同時繼續兄弟爬山，各自努力，全方位打擊暴政。

621係警察總部搞黑警打人放映會

【求各位巴打支援！】想整一份報紙621派比廢老師奶，要收集政府暴行！！

Push

推

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

push

推
人數
人數
人數

推，要人手置頂

推！

一定係放工後先多人

同意 要睇現場人數
幾多人出都唔知

[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

不如假設少過5000人 就試下不合作運動啦 起碼叫有野做

人啊

入來討論下

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

可以，不過要諗下5000人可以做d咩？搭地鐵都唔夠力，要再討論下

同為人數問題疑慮
大家要考慮下抗爭成本同收益
係收益大於成本下好收手
但想得到咩實質收益仲未清楚
[621反思]各位發夢香港621贏到既請入黎

入黎討論下

現場既人係唔會知有幾多人

621沖唔沖都好 出定黎時好難咩

再推

當日下午3-5點前
人數大於3萬，做咩都得。
人數1-3萬，可以試推。
䏲人數係個好主意

妙絕

首先大家621出左黎先，只要係同一個地點集合，多唔多人有眼睇

一流

搞建制搞警察啊，政府嗰邊已經冇乜位入喇

搵食關係去唔到幫手
但會一直mon post
有需要可以趁lunch買物資飛的出去
大家加油呀 幾多人出去 幾多人返來

唔緊要，最緊要有到，後續行動可以有好多方案，都係個句，睇人數食飯

出左黎先講，睇人數食飯，理論上3萬up，咩建制黑警都要收皮

屌啦 約7 點但睇3-5點有幾多人先行動
咁約7點做乜

7點係開始集合，咁集合都要時間ga，同我嘅意思係最遲3-5點前就要睇人數決定行動，如果現場7點01分已經3萬up ，咁你識做la

真，人數主導
佢出得嚟就預有人做續集

一定要叫人出呀

推，我要人要人要人啊！！！

大家一定要到

推
人數係好關鍵

推，人手置頂

唔好話5000人以下
20000人以下都算係失敗囉我覺得

agger

遊行口號：「香港關係法」屬美國內政，中國不要干預。

大家可以參考下，持續推post
分化建制，分化香港政府官員

推，621一定要出，點都要做嘢
至於做d咩，真係要睇當日形勢

聽日邊個衝
果個就係鬼
即割蓆

先小人，後君子講定先
聽日唔好怪連登仔

失敗都要睇程度，另外就算2萬以下都仲有好多野做，都係個句出左黎先講，睇人數食飯

你一開口就切割可能性，我唔知有咩意義，出左黎先講

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】

立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

最緊要有人 有人 有人
無論你出黎坐又好 唱詩又好 最緊要聲勢浩大要衝嘅話先
自然有人組織分頭行事 但你地嘅出現 人數多 就係對義士最大嘅保障
人啊 人啊

想係first aid 到幫手可以點做

5000人都可以做好多野

我唔係統籌人，而且不嬲冇大台，可以去度現場再睇，一定已經有手足set左救護站之類

agree

係，唱歌又好，開美食嘉年華都好，睇人數食飯la

尼家係我見過最好嘅推
我一陣再幫你推推
你可以講埋聽日岀去嘅最大目標？因為相信撤回已經唔係最main嗰個
你講埋目標嘅話嗰post真係高汁

我都想講，不過篇幅有限，同埋我立論係人數行先，想帶出一定要多人先成事，而目標依家有d碎片化，唔係我可以決定到。不過大家肯定係要團結同升級，目標對準暴政就得。

推你上太空呀

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
======20/6/2019 15:00更新======
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

睇左幾日post，終於睇到個能夠理清大家思維既post啦

多謝支持，幫手推

有冇文宣手足？幫手整下圖可能都有效

推! !
作戰非一時
選票在手
區議會 立法會 一票不留建制

推，要人要人要人

相信大家嘅智慧

發夢有個人問左個問題:請唔到假要放工後先報到既人應該點算?

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

遲到好過冇到，keep住留意現場消息，總有需要大家嘅地方

不求一仗功成，但求萬民同心呢句對於心急既香港有人

推，文宣可以幫幫手嗎

人數
人數
人數

大家一齊再野餐啦好嗎

用咩方法可以點到大概人數🤔

唔洗點，自己有眼睇

攞

都要出黎！ 621！

Pus

死線已過，聽日一定要多人！！！

死線已過，612上街

推
死線已過，621金鐘見

總之聽日出金鐘

先唔該文宣巴打不過想改少少野
人數大於3萬 盡情發揮
人數1-3萬 見機行事
人數5千-1萬 轉移陣地
重點：人數5千以下 保留實力
唔好灰心同氣餒
留得青山在，那怕冇柴燒
記住
不求一仗功成，但求萬民同心

頭先位文宣巴打，幫幫手改改去

文宣巴打，有野緊急要改啊

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比你政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

利考紅巴打，麻煩緊急聯絡我

巴打張圖錯左

係啊，唔該文宣巴打入入黎改

當日612都冇諗過咁多人會出到
大家都唔好低估自己
士氣的確係低
但大家都預左出黎
只係驚自己係少數

推，文宣巴打，緊急改野啊

好文一推

冇錯，總之621金鐘見，出左去先講

出左先講

野餐美食節城論壇乜都好

推，寫得好

代友post

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

廣傳

先感謝你嘅幫忙，不過可唔可以問下我意見先？唔想做千古罪人，令人有誤會

廢話少說，前線勇武底線，請珍惜保護

請各位連登仔對自己承諾，如果聽日現在有左膠人鏈，社運領袖阻人衝既話，請幫手屌走/拉走佢哋，只要你見到，即使唔打算上前線，打算衝。

其實勇武自6月13號已經對和理非作出多次讓步同退讓，比時間你set deadline,行動升級.
如果聽有任何行動，比人以“大局為動”任何理由turn down既話，我警告香港人將會失去依一輩既勇武前線，恭喜大家可以學14之前咁一路跟返泛民上街遊行，每次高呼口號。

推，出左去先講

同意至少萬五走上前線先安全，不過如果少人又衝既話，你唔衝就係中後場預備危險果時拉前線走

見到以為寫緊論文

無人誤會 放心

Posh

民陣成撚日縮

冇辦法，有組織就有包袱，冇可能做有機會犯法嘅野

作為一個教蓄同耶L表示冇收貨！我發夢我聽日病左sick leave，會出黎支持大家！

支持，621一定要出黎

我強烈建議你地唔好咁早衝，直到4-5點衝會比較好

時間都係視乎人數la，一早夠多人，做咩都得

如果拖到人收工來，比較好，不過up to u

聽日見

唔係up to me，係up to 現場人數

你都岩

我身邊嘅朋友都決定罷工啦 點會唔夠人 聽日見

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

岩啊
大家記得原則
不受傷 不被捕

我建議聽日行動出到既人 黎到唔好企埋一二邊 最好互相照應
主動D講野/幫手 如果單丁一個或你見到其他單丁既人 都主動Group埋
因為情報傳遞係好緊要 避免太分散 其他人唔知做緊乜

Good 大家記住要團結，齊心就事成

單一議題

成立獨立調查委員會

推啊

天佑我城

返工

收工出

[團結最大公約數]香港公民誓詞

有興趣可以推下

轉自網友：

為什麼要向特朗普請願呢？

一）奧巴馬是民主黨的，而美國民主黨普遍比較親中。除了因為傳聞的銀彈攻勢、政治收買，也是因為民主黨思想是左翼的，普遍比較同情左傾的政權。

二）希拉莉於總統競選時，大玩左翼思想牌，例如：美國係時候出現一位女性總統！之類的。然而她醜聞不絕，美國人也開始厭倦無所不在的左翼思想充斥生活中（例如 political correctness, radical feminism, radical LGBTQ activism...etc.），於是改投特朗普。

三）由於美國傳媒、演藝、學術、高科技界別等都為左翼（投票會投民主嘗）把持，於是造成整個美國都討厭特朗普的假像，不停閙他法西斯、癲佬、威脅整個美國的價值甚至安全⋯⋯etc. 然而也越來越多美國人（有好些有識之士）出來反抗這道左翼思潮。但香港人平日接觸美國的都是傳媒、電影之類，容易受美國左翼影響。

四）特朗普實為政治素人，當選以來卻表現良好。估計是其幕僚多為有能之士。但施政上舉步為艱，無他，兩黨政治是也。

五）然而今次修例事件，美國提出修改香港政策法，是由民主黨和共和黨兩位參議員共同提出。可見於對待香港，兩黨立場十分難得地一致。所以，向特朗普請願，等如向整個美國政界請願。所以會有效的。

記得簽完要去email confirm！

去其他地方share 晏就黃色幅圖啦

咩意思？冇叫人做咩野，總之出黎支持就得

一定要出

咩叫做咩都得

唱歌又得，探老母又得，拜烈士都得。總之你出左黎支持先

一定出！

聰明

人數重要係因為
「只有人數夠多(以千計)，本身犯罪既行為都唔會被認為係犯罪」
但前提係要「每人做既野都要一致」同「無嚴重傷害其他人既身體同利益」

點解政府同建制可以面皮咁厚咁無恥?因為個個都係咁
點解無咩學術界既人出聲?因為個個都係咁
點解非法下載無問題?
點解上次佔領馬路無犯法?
但真係唔好「“嚴重"傷害其他人既身體」
要點衡量咩係嚴重
可以做咩"犯罪”既行為
就要靠捉心理
係一門「藝術」

要理性同感性兼備
先有機會打贏呢場仗

PUSH

現在大概有幾多人

[團結最大公約數]香港公民誓詞

出黎